【港詭實錄】港產恐怖遊戲融合本地都市傳說 超熟悉場景非常心寒

【港詭實錄】港產恐怖遊戲融合本地都市傳說 超熟悉場景非常心寒

撰文：gamebase
2020-01-05 11:00
最後更新日期：2020-01-05 11:00
遊戲發行商 Gamera Game 近日宣布，由香港的獨立遊戲工作室 Ghostpie Studio 所開發的第一人稱恐怖遊戲《港詭實錄》將在 1 月 6 日正式在 Steam 上推出。

《港詭實錄》（原名《牛一》）是一款以香港都市傳說為題材的第一人稱恐怖冒險遊戲。故事講述一群年輕人為了錄製靈異節目「逃出靈界點」來到九龍城寨遺址，然而這次的錄製卻因為一些突發事件變得詭異起來。節目組員陸續失蹤、女主持人嘉慧的行為變得十分古怪，深陷其中的男主角阿樂開始懷疑是否觸碰到了某些禁忌，面對一連串的恐怖與謎團，他滿腦子想的就是趕快找到嘉慧立刻逃出這裡。

遊戲融合大量香港本地的都市傳說，能夠從中體驗到許多獨特的本地文化與民俗習慣，此外遊戲還原了唐樓、粵劇戲棚、港式屋邨等極具中國地方文化特色的建築，玩家可以在其中自由探索，感受濃厚的香港氛圍。玩家需要在九龍城寨遺址中尋找解開謎團的線索，努力還原整個世界的真相，途中將會出現恐怖的敵人，要一邊躲避它們的追擊並找出逃離的道路。對香港的都市傳說感興趣或喜愛恐怖遊戲的玩家不妨在遊戲正式推出後來感受獨特恐怖氣氛的《港詭實錄》吧。

奶共game

s
早兩日睇
steam到寫中國香港喎

見到返校、還願做起左就食佢條水

不了

由中國香港的GHOSTPIE遊戲工作室開發，Gamera Game代理發行的生存恐怖遊戲《港詭實錄》，將於1月6日正式在Steam上發售，喜歡恐怖遊戲的小夥伴們可不要錯過啦！

鬼國唔俾用鬼做題材又要搵香港個名黎過橋
好嘔心啊,咁愛國,故事背景用番中國丫嘛

勁共勁共

中國香港?

支那game

點解唔用新疆集中營做背景

九龍城寨又點中國香港？

講真最近咁多無血飛屍無名浮屍都已經夠曬恐怖+都市傳說啦，仲駛乜特登買隻game返黎玩

會唔會提醒返其他國家嘅人唔好買

支那工作室

大劣驚又推
之前咪po過

中國香港

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

支持盜版!

中国香港，不了

同還願差幾皮 摺埋啦柒頭

垃圾 拉

垃圾

奶共不了

抄還願嘅

中國香港, 不了,
但真係整得幾靚.

九龍風水傳

唔認為咁就叫做抄，以當地文化嘅第一身恐怖解謎遊戲，人人都做得
如果佢連故事結構、恐怖舖設都一樣先係抄
不過我永遠唔會知依樣野 (因為我絕對唔會玩，翻版都唔會玩)

奶共要crack版

Shit what a good game

同大家大力推介

去igg game玩

抄到十足十

奶共game,我係steam度講光復香港時代革命,del我留言

原本都對香港本土題材有興趣，
一睇到中國香港，不了。
單機啦

奶共又抄人

食屎啦

做咩又推番啲垃圾上黎呀

我正式宣佈港詭實錄係奶共遊戲

咪撚買

下下跟風同神抄之塔有咩分別
香港整GAME剩係識抄

好多台仔玩緊

垃圾GAME 要做支那仔生意點解唔用簡體字呀

講句光復香港就無理由ban你既game
即係佢已經表左態
你仲支唔支持得落

屌佢老母啦

睇左鬼佬玩，垃圾game 黎

抄抄抄